笑你老母 未完季笑乜撚野呀

曼城領先一分講到我地輸鳩緊咁 睇下邊個笑到最後